IZ*ONE演唱會電影 CGV電影院無上映計畫

【大紀元2020年01月17日訊】（大紀元記者曾薇心編譯報導）今日（17日），韓媒「SPOTVNEWS」報導，韓國CGV電影院方面今日表示，人氣女團IZ*ONE的演唱會紀實電影「EYES ON ME : The Movie」並沒有要上映的計劃。

由於近日有粉絲發現在電影分級審查頁面上出現「EYES ON ME : The Movie Short Version」，因此眾多粉絲對於電影可能以短版方式上映感到期待。然而，今日負責上映該電影的CGV電影院表示，審查頁面上顯示的該筆資料，是為了上映其他電影時產生登記上的疏失，「EYES ON ME : The Movie」完全沒有要上映的計劃。

「SPOTVNEWS」報導還提及了各界以為會有的短版電影。CGV電影院表示該電影並沒有所謂的短版，只是登錄時發生錯誤而產生的誤解，而目前「EYES ON ME : The Movie Short Version」也已自該審查頁面移除。

「EYES ON ME : The Movie」是收錄了IZ*ONE首次專場演唱會「EYES ON ME IN SEOUL」的紀實電影。該作原訂於去年11月15日在日本及韓國上映，然而11月6日晚間韓媒報導選秀節目製作人安俊英承認選秀投票造假，《PRODUCE 48》選出的IZ*ONE的活動因此受到影響，不僅預計於11月11日發行的《BLOOM* IZ》宣告延期推出，電影上映計畫也告吹。

儘管如此，CJ ENM的代表理事於去年底表示，由於節目造假事件的責任在於營運方，因此CJ ENM會全力支持IZ*ONE重新展開演藝活動。此外，本月6日「SPOTVNEWS」也曾報導，IZ*ONE最快有望於1月重啟活動，發行她們原訂於去年11月推出的首張正規專輯《BLOOM*IZ》，讓希望她們回歸舞台的粉絲們感到期待。

幾時cb

IZ*ONE not come back

我覺得佢地跳群舞幾好睇﹐相對X1就陰公o羅...